我想問下

老豆老母打你鬧你係想你好咋

呢句你地點睇？

如果我生左個女or仔 我一定唔會打佢囉